老豆話送俾5球我做首期

拎住5球我到底可以買d咩質素的樓？
我淨係想有個會所仔俾我做下gym
500呎左右就夠
各位有咩好推介

5球即係500萬

需唔需要男朋友

整個profile嚟西選下先

我要仔呀

你幫你老豆含左幾多次？

小弟係7球

你係要鴨 唔係要仔

樓主有冇男朋友

無呀

買左邊到？

小弟直接係深圳拎咗塊地

唔好咁啦

老婆嫁俾我

深圳已有一層800萬
轉左落我名

晚晚打我
點嫁？

收皮啦八婆

我洗乾淨個菊花等緊你

我要你大力屌

老婆 玩夠啦 快d覆我wtsapps

我唔打男人

好衰架
今晚要點罰我